{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043084",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "청수당여수"
    },
    "text": "広々と広がる麗水の海が竹林の間に見える清水堂は、様々なメニューを提供しています。 オリジナルスフレカステラは16,800ウォンで、イチゴプロマージュケーキは15,300ウォンで販売されます。 また、イチゴスフレカステラは18,800ウォンで紅茶クリーム牛乳は8,300ウォン、紅茶ミルクは7800ウォン、抹茶クリーム牛乳は8,300ウォン、抹茶ミルクは7800ウォンです。 ヨモギスフレカステラは17,800ウォンで、天恵香茶と青水は8,100ウォン、桃茶と青水は8,100ウォン、有機シッケは5,500ウォン、ストーンドリップ卵コーヒーは7800ウォン、ストーンドリップコーヒーは5,900ウォンです。 ふわっとは5500ウォン、カフェラテとバニララテはそれぞれ6500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清水堂はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "清水堂では、オリジナルスフレカステラやイチゴプロマージュケーキ、イチゴスフレカステラ、紅茶クリーム牛乳、紅茶ミルク、抹茶クリーム牛乳、抹茶ミルク、ヨモギスフレカステラ、天恵香茶と青水、桃茶と青水、有機シッケ、ストーンドリップ卵コーヒー、ストーンドリップコーヒー、ふわっと、カフェラテ、バニララテなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オリジナルスフレカステラの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルスフレカステラは16,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴプロマージュケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴプロマージュケーキは15,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴスフレカステラの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴスフレカステラは18,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶クリーム牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶クリーム牛乳は8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶ミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶ミルクは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶クリーム牛乳の値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリーム牛乳は8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ミルクは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギスフレカステラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギスフレカステラは17,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天恵香茶と青水の値段はいくらですか？",
            "answer": "天恵香茶と青水は8,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃茶と青水の値段はいくらですか？",
            "answer": "桃茶と青水は8,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "有機シッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "有機シッケは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストーンドリップ卵コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストーンドリップ卵コーヒーは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストーンドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストーンドリップコーヒーは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ふわっとの値段はいくらですか？",
            "answer": "ふわっとは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 593
    }
}